[另類文宣] 進擊的巨人: 打倒港共極權

Casually 整左段短片，夾集左D英文同進擊的巨人既少少動畫片段。
比外國人尤其係進擊巨人迷理解下我地既心情。隨便share to 外國網站。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
香港人，毋忘721、811。

睇到何君堯笑左笑

別割席 請等一下

pp

好狗

成班建制藍絲低智巨人，港共警犬講咩就信，屌